休班警大埔駕電單車撞欄 送院不治

【06:00】死者是一名休班警員
【01:18】司機送院搶救不治

大埔太和路支路發生致命車禍，昨晚約11時42分，一名33歲男子，駕駛本田CB1000R大馬力電單車，沿太和路往吐露港公路上水方向行駛，其間在一個上斜右彎失控，「波勾」撞向左邊鐵欄，電單車衝前10多米才停下，司機拋出車外，頭部重創昏迷。

據稱，死者是一名休班警員，事發時有其他駕駛人士經過，見狀立即停車報警及協助救援。救護員到場將傷者送大埔那打素醫院搶救，惜延至零時28分不治。警方將出事電單車拖返大欖涌車輛檢驗中心。
新界北總區交通部特別調查隊正跟進調查案件。任何人如目睹意外發生或有任何資料提供，請致電3661 3800與調查人員聯絡。

生死有命 做差佬就預左